\input{../../../main}

\begin{document}

\section{Высота дерева}
Найти высоту дерева. 

\textbf{Оборудование:} линейка. 

\section{Скорость муравья}
Найти среднюю скорость муравья. 

\textbf{Оборудование:} линейка, секундомер, монета, карандаш, бумага. 

\section{Плотность масла}
Измерить плотность масла. Все манипуляции с маслом производите только за пределами корпуса.

\textbf{Оборудование:} две трубочки, линейка, вода, масло в стаканчике.

\section{Черный ящик}
Найти сопротивления резисторов в черном ящике с тремя выводами в предположении, что они включены треугольником и что они включены звездой. В отчете укажите номер черного ящика. 

\textbf{Оборудование:} черный ящик, мультиметр.

\section{Дрожащие руки}
Определить линейную амплитуду дрожания кисти руки, когда предплечье зафиксировано.

\textbf{Оборудование:} рулетка, лазерная указка.

\section{Шприц}
Определить внутренний диаметр иглы шприца.

\textbf{Оборудование:} шприц, вода, рулетка, секундомер.

\end{document}